Virtual Youtubers討論區（389）

mxgod#yalp#mxgod#yalp#mxgod#yalp#密加重4番用時人之中論討家大勵鼓埋同

ecruos埋引時圖EMEM/圖J貼

覆回文推不用請

/ten.cnysweiv//:sptth
網ebutuoy睇窗多
/moc.0butv//:sptth
rebutv/yrogetac/sevihcra/oykot.aronap//:sptth
/rebutuoy-lautriv/yrogetac/moc.rvarugom.www//:sptth
網報情
/ten.jonos.okoyih//:sptth
php.gniknar/pj.tv-etaerc//:sptth
/pj.lacolresu.rebutuoy-lautriv//:sptth
站網訊資rebutV用實

gnirahs=psu?tide/Ak6CTra7OUVXsPuzpWq89G4guuf1diYuepd23u-fQUU1/d/tnemucod/moc.elgoog.scod//:sptth
底做個依用以可改想野有

rebutv-gkhil/weiv/moc.elgoog.setis//:sptth
版合整巴AIL

gnirahs=psu?tide/oBVRh0fJCQyrd-rxusAPp1FFayhxSDhkcVBm901MNvx1/d/steehsdaerps/moc.elgoog.scod//:sptth
頭tsop

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

FOR所有新參/睇天使うと入坑既新人：

司馬昭之心

唔係holo箱內憑咩自己加holo tag 痴人氣

連V有關天使兔跳急速上位睇法整理 BY 懶鬼あやめ

不反對意見:
- 兔跳嘅清純的確有市場(台灣同外國)
- 個人勢上位艱難 用啲其他手段同手法唔好睇情有可原
- 要交俾市場機制自行決定 實力唔夠自然冇人睇 唔需要特別反

反對意見:
- 因為同一個原畫師而自稱AME細妹 有黐名氣之嫌 (AME只係認佢係表妹)
- 自己係youtube落holo tag 炒自己熱度 (已FC)
- 係並非相識嘅情況下 用其他人名氣 而唔係自己實力上位 對其他V唔公平

另外希望大家反還反 唔好人身攻擊佢做雞 同埋去stream 搞事
俾各位新參/冇留意參考 各位自由補充
---------------------------------------------------------------

補充多句
依到反天黨一向主張依到講依到散
理性討論同解釋番比人聽點解咁抗拒睇佢
從來唔支持亦唔希望大家好似小粉紅咁去人地streaming搞事

歌回
Shion又唔俾我訓
本來諗住如果咁夜係DDLC，Minecraft或者馬車就訓

好女仔

人中啲支線真係好好笑

Agree 我都算睇多左華月みくる同甘ノ星ちろる
ちろる之前有個國際雜談縮圖好似有台灣旗，比人勸完改左做巴西旗

樓主真係反轉咗

rgb狗

下次可唔可以連post名都反轉埋?

安眠歌枠
我估有紅 夜 炎

點諗到燈到utube對船長鬆左次手

bingo.jpg

會長：9560/919

分分鐘YT有mon緊呢個post

(0:鳩乜做

我嗰陣電腦斷網應該有幫手吸走衰運

名留

ON9台灣仔，同上次引左支那火車夢咲嗰個ON9仔一樣

後半好似有shadow ban

mio冇幸運3想掘100鑽耐久

樓主上個post輸賭
話YT今晚唔ban船長
就會將post頭啲字反轉

同埋ちろる果個LIVE
揀棉花糖都揀左個聲稱自己來自中國台灣既黎讀我都好似見到巴哈果邊有負皮聲音

你個名自己影衰自己

兔

台仔成日做埋啲小學雞野當做咗野 班垃圾連華碩都搞唔掂

Dislike最高峰去到1300左右

1300個channel，保守d假設1個支仔得5個channel

實際上得返300人唔夠

OK啦又唔係話嬲左,蠢係蠢左D咁姐

要sm了

捍衛自己個名, 打佢啦

第一個係火雞

咁快一個月可以collab啦?

有無人覺得MIKO頭先個果聲好似獅白

冴島ココ

我有輝蛇一成既話先敢一打N

佢叫你打我

好奇台仔依家棒緊咩個人勢，除左Tama之外
雲之下夢見？

射爆D支那仔

講到好似臭港人好做得野咁
連藍店都搞唔掂
鍵盤抗爭

咁都唔知 懷疑你釣魚

屌，佢地係咁播人中
開始有d人中既推薦

我船世一

唔好啊 唔想晚晚都重覆同一個話題

兔跳
夢咲
台V國動
夢見

TAMA果堆其實歸為個人歌V
唔同派黎既

自從被話連V冇個nene推出嚟幫佢講嘢
我就全力支持每個人都要捍衛自己個名自己個推

我婆

團長已經唔識得郁了

TAMA有公司㗎

個人V社團

Miko笑第三個選擇係haachama

夢咲ミア都有嘅咁

鋼琴版BUTTERFLY

真個人勢得果個渣嘛

35笑到死咁濟

痴撚咗線

其實睇歌勢都固定係果班人
Youtube ID成日見咁濟

船長都拒絕既女人
Nene

tama yuna自己開

新佛地魔

船長其實好廢
成日鳩up 但人地主動佢就會縮

Mio係到做咩

TAMA同繪師開下話
YUNA都話唔知點解TAMA會簡佢,簡佢真係好咩
咁樣講

尷尬到

原來係黃上捉鬼去做center位
百鬼組祝黃上一生平安

船長不嬲都受黎..

潛力股

個V 2100SUB
同接成2000

陣間有yukino

船長=波台手足三玩下膠
nene= cc台真心膠

好貼切

四驅車Part

廢事又比人屌由朝講到黑了

小學生聽歌時間

蝦緊細路

日幣戰士

前日桃鐵船撩阿委
阿委回佢CHUCHU兩下
船即縮

miko咁都笑
有無咁好笑

開始沖廁

35聖水time

咁桐生玩車個樣真係成個on 9仔咁

好得意

因為2434堆人係行動派

Chatroom係咁刷 大人最強

阿哈哈水

玩完支線 終於開始推返主線

仲咩小學雞台突然5,6個人係度講中文

會長又輕鬆完場

有埋自動補dislike最高峰先1300，實際真係冇咩人了

狼媽呢個進度.....
應該會挖到聽朝

lm

好似有10個中國人
唔知台仔定咩
係Shion台講中文

唔係自己開

懷疑你係船長anti

めあ歌回

小學生開始左

孖車比人撞完第二日就玩GTA撞路人發洩

我覺得TAMA係偽招人
內定比TAMA
TAMA D喜好真係同隻狗一樣
雙刀流+紫色
而且佢有得用GCQ AC

mio媽仲未開工掘

每日任務

35 仲賭

去到後面佢地除o左自動dislike外
好似都spam唔到

小學生點解可以咁打耳

勇鬥細路

all in

準備全loss

35又賭咁大

有少少
但一下就消失左
送頭師

咁撚勁既Miko

應該睇完兔之後就識玩

唯一可以做就係dislike

連打都係一樣咁廢

次次都撳輸

又準備輸錢了

turbo制既重要性

全ロス

識猜，但廢係連打

唔係miko連打廢
係呢隻mini game連打難
一同對面打和基本上都係自己輸

全ロス王35

35

輸錢鳥

慘敗

兔連打好撚勁喎

Shion：因為想出聲
所以揀一首最撚嘈嘅歌
果然唔想安眠

見佢拳高對面兩粒星 拳對拳都輸喎

成副身家

All in了

all-in 完再all-in

大賭李嘉誠

唔關星事

開聲ar

真係うっせぇわ

Round 2

million好似係解一百萬
佢會唔會撞夠一百萬個NPC先收台

把聲又係同百鬼一樣得天獨厚，清晰透徹

安眠=嘈到仆街

天敵?

會同chatroom夾口供

叫嗰陣仲特登較大聲左

食物鏈最上層

嘈醒你地

因為穿甲彈成功率低得可憐，成功打穿都係等俾人BAN，

內定就一定㗎喇
咁細個團體又唔出名
邊會有人去interview
仲要揀兩個把聲夾到塊皮同人設
除咗一早內定咗人選
應該冇乜可能可以in到人

一開始唱KING都唔錯

Million kill

係，我平均一秒10下有時都輸

兔連打好似輸一兩次

狼媽要掘到幾時
咁落去聽晚都搞唔掂

咁招人做乜

入到決賽就會好難
電腦好似一早知你揀咩咁
撳到手抽筋都唔夠電腦快

同樣戲碼打多次

應該贏啦

miko

屌，快撚到

招YUNA

都係輸錢

輸2800幾萬

決賽快撚到呢

決賽電腦九成出千

唔知兔35解唔解到傳說mode

唔會啦
淨係金錢島都有排玩

雪乃手速快到

狼媽真係諗住開通頂?

原來ねね係船長剋星

佢地唔刷錢都幾難玩個金錢島同風化島

遜到not horny

咁多次安眠配信
呢首係咪第一次真係可以安眠嘅歌

老師麻雀台好chill

屎忽

好想佢幫我變大人

又係咁
一首安眠
第二首就開始叫醒人
之後就一直嘈落去到讀sc

將領域展開講錯左做咒術展開

Kanata鍾意唱嘅

哈姆太郎

小學生唱得打耳啲

ONLY MONIKA

其實天使唱係因為佢俾人話過把聲似哈姆太郎
倉鼠耳都係呢個原因

開年既花

Erofi又唱炎

小學生話係時候俾你地訓
揀首可以安眠嘅
之後再嘈醒你地
佢講到明會嘈醒

好撚正

Mio終於掘到

100粒真係掘到聽朝

原來上星期睇哂三集

聽朝未好

睇到兩集之後都自認忍唔到索性睇埋Q

真而家唱King

風化島有悅子就易好多
係咁打就得

跟住要等9年

萬棒
真係越反越紅，笑撚死我你老味.jpg

不得不講公主solo雜談真係太無營養

一開始個段好似仲低音沉左
依家話聲音唔夠大
又低音又大聲
真係唔想人訓

果個係我地，佢等多幾個月就有

牙羊係平時都少人睇定淨係依隻驚冇人睇

バーチャルYouTuber (VTuber)／バーチャルライバー 月ノ美兎 (所属：にじさんじ) がVTuber キズナアイ (所属：キズナアイ株式会社) と “コラボレーション可能な権利” を1年以上保留していることが判明しました。

其實會唔會已經唔記得左

game問題

死粉filter嚟

日本三個星期後就有

咩2c?

シオン咁夜仲食嘢

35求其放人入去

聽人講 好似話之前美兔係唔知咩節目
贏到 "同絆愛合作一次既機會"

結果到宜家成年都未用

特登塞件唔鍾意嘅俾佢

蒼天崛澳牛

睇到中風

small potato不了

コネクト
不過Shion特登較大聲左
最後佢自己都覺得太大聲笑左下

唔好咁衰啦 話晒仲係世一

35到底有冇心鳩玩

35唔識出飲酒fever

佢開台同接仲少過委員長自己開

就完先知個表情咩意思

今晚咁多人開到咁夜都未收台

士多啤梨

35終於識玩

其實牙雞扮青蛙係咩梗黎

係咁送禮

越講越肚餓

35係咪扮唔識阿姨

心心鍾意唱嘅Los Los Los
肯定訓唔到

幼女戰記

Miko:覺得阿姨好得意

慎入

講起個人勢 有個新人個人勢debut完就失左蹤

邊個

水澄のぞみ

係唔係上年年尾出道個個

真係好耐都冇聽過呢首

好耐冇聽過
小學生唔係應該唔識呢首咩

mio個台炒左

題外話

15年者

唔記得名但係記得歌詞同部分角色
小學生三歲

好似話訂咗部電腦仲未有貨
可能要去硬件台開post先追到

我記得嗰時套嘢 都幾多人討論

佢五歲
岩岩好5年前

話說狼媽個twitter係咪仲未整番好
見對上一個tweet已經係12月25號

係，佢好似話冇睇過TV定冇睇過漫畫
不過都記得角色同台詞

漫畫拖左幾年先完

我印象都幾深刻下

垃圾twitter拖左咁耐

百鬼仲勤力過佢

個台仲要炒埋
連youtube都恰鳩人

以排成日都炒

老師

35間舖係咪用咗CP請人

屌下油二分分鐘送sound card

出po就有嘢送

是日船長翻譯by台仔

同小學生係做了

Dio

RBC好女仔黎
幫手share mio post

呢首歌好似係Shion歌回嘅定番
基本上每次都有

Miko可以玩到風化島bug咗 係最後3秒停咗係到

現在8個??????

因為佢真係變咗做 猫

究竟聽朝有冇一半

其實要點先trigger到

watame 又last game la

我記得有一次改歌詞變左 人になったんだよな君は

係 得把絲綢之觸

Shion：差唔多俾你地訓
究竟有咩歌可以令你地訓呢？Umaru？
之後開始勁L大聲唱UMR

唔係去咗廁所咩

佢禁錯咗幫枱客换女，所以先停咗喺度

冇計啦 唯有loop多幾次debut條片

應該係觸發咗幫個公關手攞野延長時間咁 𠵱個時間好似唔計時 之後做完野出返去冇觸發返計時

睇下會唔會變やらないか

完來係咁 我冇點留意佢啲操控 只係見到停咗

第一句就出事
即刻唔唱

miko又睇喊片

冇幸運可能天光都唔掂

我成日懷疑miko係唔係有賓周 睇完啲表現

Shion：如果live上面，著idol服唱バラライカ
你地會點
Shion好想試下

好正 可以剪埋一齊做精華

玩一次人龍要睇幾次咸片 佢仲要睇到成個呀叔咁
同隻兔既反應完全唔同

35 = 廢老 又爛賭又飲酒又咸濕

但照擺歌名出嚟當唱咗

最後一首歌要淨化觀眾
話一定可以令你地訓

ZZZ

催眠

又唱得幾好聽喎

シオン唱歌一直好聽

竟然真係細聲講嘢
話大家都訓左
咁乖

屌
K-on

クソガキ

未完，fuwafuwa time

天真嬌

我以為佢讀SC先嘈
未寫完句唔似小學生就播K-on

巴打真係

仲有個嬲嬲樣都好廢老

安心訓。睇下聽日起唔起到身睇ame生日

講真唱歌我最中意shion
但佢真係好鬼嘈

送夠禮未

我都話佢讀SC會嘈
每次都係咁特登あーあ

睇返haachama 個3D 佢真係玩得好開心

細佬囡係咁
體諒吓

對啲窮撚都要送禮

又係唔係啲要link先入到㗎 係最好加密喎

Shion去左食高價壽司
叫海膽
結果好苦，中伏

唔識食定點

唔係

日本人未食過海膽

強理由知

Δ之前講左會間中youtube 公開播 唔係會限
=.=

過勞死

依加先15

好感動，見到佢終於都活動返

細路女真係

未必 佢仲未挖出黎 應該都會有40-50粒？

返去拎幸運鎬嘅話應該有

最近開始終於多返三角形嘴同9FING睇

為咗避免俾MIKO劇透
睇嚟我都係返去繼續我嘅人中0之旅

35幾時先肯收台

應該就完 佢講左拎埋亞衣就收工

MIKO先係HOLO耐久王

忍唔住手要執埋樣先

一直都係，唔係嘅又點會捱到病

holo 而家仲有4個v 開緊其實佢地有冇諗過限制下開台時間

想成日見到佢地但又想佢地好好休息

左上係

送俾大家安眠

羊仲未開始讀SC

俾幾多錢就較相應強度

個waiting room開咗SC

かわ余

Ina開親台都撞我開會時間
下次推咗個會佢算

Mio黑到仆街 幸運3 連續3個鑽石塊出1粒

35 D SC好多M民 同聖水民

遲下開個聖水asmr

正

幾好

JM9

MIO差1粒先收得工

頭先見唔到佢live以為收左
點知仲開緊

今日開槍慶祝AME生日！

AMERICA！！！

五點幾仲有萬6人睇

睇睇下V發現世界大亂

世界亂左成年幾了

Ina煮takodachi live

時佢把聲咁蘿
仲以為佢係廿歲頭
淨係睇過佢youtube asmr幾正

Ina搵唔到八爪魚
煮完食緊既係魷魚燒
我屌

皇上琴日係Reddit post自己啲Mavel土人
依家del咗post+道歉
做乜鳩

唔係喎,個post都冇del到

咁佢做乜鳩

副眼鏡反光影到樣，好似又真係

得頭髮
真係有樣既話佢del咗啦

等睇有人認到頭髮

Ame今日生日

依個level高過眼倒影

Ame生日得唔係時候

點解

老美依家著哂火

咩事著哂火，明明琴日訓前都冇咩野

其實都估到啦

侵仔fans佔領國會
防暴啪死咗個人

Sad day for America

倒影冇狐耳，貨不對辦

可拆式

Ina同Nabi老母合作

張圖

自稱人哋妹妹嗰個有冇做嘢

仲有半粒鐘就開始希望AME唔會比出面影響到

可能陣間就打過去

無佢電話

老母畫ame真係有d瘦

華生生日pin番一個post賀一賀佢先

無哂波

其他四個要送啲咩先top到Ina同老母份禮

其他唔知
死神應該係用陶笛吹首歌

如果Calli用牧童笛佢贏哂

火雞琴日話係地獄做條鐵路送比佢

nabi+nxxxu一齊出手世上應該冇邊個有咁好福氣

鯊魚送生洋蔥

開波
要人

本身2個可能識添,老母本畫集好似有多謝到nxxxx

要人

會唔會炸撚埋其他

CAKE + a Special Announcement

留名睇EN 3D

不

得估應該係出goods或者歌

個蛋糕

華生真係好撚有心

笑左

半個鐘後special announcement

直接講話cap錢

真係好Cute

又唔知要讀幾耐sc

華心真係有心到仆街

佢平時原來就係咁睇v

岩布仙尼

有冇發現佢冇自己個條

因為一陣就開賣佢個條

看更mode

每個電視都會轉畫面
點整的

乜原來佢咁後生

華生真係好有心機

十幾個slide show掛

睇黎華生真係好開心

supa sunday又要ot啦

連牙喪都出手
咁佢個妹呢

今次唔止OT了
牙羊級耐久再長啲

CK L

暫時見到ina同鯊魚，唔知死神同火雞起唔起到身

華生童年生日story

冇請人黎凸待

心心？

等下年再多d人就可能有phone in

天使

心心真係唔識做 家姐生日都唔到

人地唔識英文唔知佢生日

EN呢，唔會凸？

真係出goods

屌
劇透了
goods

唔好俾我講中攬枕

如果真係出ameme salt實大把人搶

冇去問到

要出既話可唔可以出成組en

應該就冇
兩個stream前Ina先話自己都想要takodachi既goods

en都唔知興唔興呢樣野

比enma凸叫佢打機唔好咁toxic就唔好啦

邊位巴打1000 蚊sc

哇屌

Cushion

真係俾我up中

攬枕

cushion

咁仁點買

Voice pack

唉

shut up and take my money

最尾個teammate reward card
係咩黎?

8000蚊set

佢點樣計oversea

booth死咗Ser

Cls

班友癡線架

好撚垃圾

想要張卡..

Voice pack有啲心動

+1

癲

cushion唔敢買
買voice pack算

8000羊姐
一個SC咁囉

到時鯊皇出點算，依家都死ser

張卡竟然唔係華生coupon

到時火雞出唔死ser點算

火雞失去了一切

你班仆街

2021開始生日要鬥埋死唔死ser

想要張卡

張卡有number
今次仆街了

屌

華生goods FAQ:

Voice Pack 15分鐘左加既content

華生張卡既作用>冇用, 除咗係連V嘈交拎出黎鬥number細

有卡先係真teammate

有冇人為左張卡買？

笑死

commercial steam

number既威力

想睇full set生存到幾多ms

集齊en5人既卡可以召喚佢哋經理人

張卡先係最重要

有number真係好撚癲

好撚良心依個價
大把公司淨係個cushion都賣4、5000

jp個個都過萬

個價唔係華生同公司夾架咩

平撚過係美國ikea買個cushion

啱先個網死咗個時佢都唔知幾錢
應該唔係

D廢片其實幾正 推

唔知wow咗未
【模型】Luminous Box「hololive」白上吹雪 宣布在台中止發售

8000 yen 全套其實好抵
真係好想要張卡

埋位等搶細number啦

因為冇記錯既話祭個隻公仔本身冇諗住賣過萬yen
但間廠話唔做過萬賺唔多所以先要賣10000yen

可能淨係夾左分幾多成

btw大家要好好珍惜咁抵既骨屎
第日老武踩埋入黎就無依枝歌仔唱

PTSD?

冇人突

以後開戰之前要自貼華生張會員卡上黎先

ok

Ina好女仔

Ina

INA

上面有人話en唔興突

真
如果兩個都有個時就要鬥大細

ina no1

組長買未

ina

我屌你老母

開賣幾日之後買full set睇下有幾多個真teammate

用果隻膠雞

算啦我等第二輪，第一應該搶唔到

Booth:你班仆街俾我抖下啦

5-6月先送

一姐

Gura

鯊咩

鯊魚

燈到enma凸

我屌你老母gura

又塞horn

死啦今次，火雞同死神都未見人會唔會真係黎唔到

refresh緊booth

一向都係咁上下時間

繼續燈啦

等睇個個天使攞張一號卡出黎曬命

通常受注限量都係會耐啲
睇柯打做人

正常細number都係內定咗

食咗cheap嘢

火雞同死神有時差
實無啦

牙雞同牙死

話撚左cover有人芒住依到
燈到有兩個突

個number會係random定跟落單先後呢

孔雀

Id全部好女仔

今次真係en不仲了

數極最多都係得EN四子會凸
心心突然凸上去既話我咩都得

朝早11點都未起身
係真唔係

召喚傳心師

怕羞

搶緊goods 到時可以直接show order出黎

cap圖先

尋晚玩夜左

你個名倒轉寫ok?

不過佢唔係限量 等埋polka 3d有冇出goods先一次過落單

有任何唔係EN既人打上去既話
樓主下個post繼續倒轉貼

最想見到會長凸

打咗, 唔聽電話

如果會長單人打去 我倒轉個名都得呀

Reine

@樓豬

ID X EN

Reine都打上去 牙雞同死神

屌你老尾好彩我無接受投注

屌HOT

死神同火雞

有冇搞錯

聽講樓主係自動投注

死神火雞點做野
咁大件事唔係真係唔記得左呀話較鬧鐘都要啦

Moona都有send message 死神火雞

反雞十虎出動未

收到風磨豆腐磨到天光先訓

成班係度挑戰魔咒

LAG乜7

我只以為係我問題

頭痛緊，3d good月頭生日good月尾
冇錢啦

屌你老味youtube

隔3秒LAG一次

會長呢

不仲了不仲了

正式宣佈ID組>死雞

8000羊
考慮得過

雞都有送到條鐵路比華生,死神完全冇表示

今個月淨係買goods都用咗萬幾銀

連V嘈交通行證

收到風華生喊緊因為死火冇打過黎

佢地不嬲唔妥大家

無卡學咩人嘈
收嗲啦

係
佢地心入面一直有條刺
特登唔提

上次玩l4d 無叫火雞死神嬲到依家

geekjack 個網炒炒地粉

孔雀同華生真係冇乜話題,笑左幾聲都唔知講乜好

geekjack要聽日先有得買喎

佢琴日先合作解禁

心心呢

華生真係好撚識玩stream element

第1個就同火雞合作,又要跟火雞學9吹

唱日文歌？

又可以聽華生唱歌

即刻較最大聲

SSS

wadiu

sss

一入就魔音

好青澀...

我放低耳機先轉頭番黎

老師level

多多都聽

Ame

宣佈心心唔係細妹

佢應該好緊張

我覺得係唔識日文既關係

邊個除耳機同mute就係鬼

唱到哭𠹌咗

你同我戴返上去

死火真係唔諗住打比佢

又來過

再嚟

呢個係pre recorded?

分唔到

差好遠

EN老師

好似D16 17歲既後生妹
覺得自己唱歌難聽唔敢唱得太大聲
唱到副歌果陣把聲愈黎愈細成個奄春咁
周不時傻笑幾下掩飾自己既怕羞
一諗起佢鏡頭下面個耳豬紅曬我就..

prerecord

幾好聽

佢話再試live

播片

所以先分唔到
如果呢個係冷靜冇咁緊張嘅版本

由打機到唱歌都係咁有節目效果

Holo係一個偶像團體

booth 應該冇事嘅
不過我仲要留錢座長goods

華生

偵探

座長 X
五期 O

死火要點拆

一間仲開mc

原來佢隻腳真係有兩劑藥

反死火十虎要出動了

一直關注

個名越嚟越長

你會唔會唔食飯？

同2p夾份開新箱

有無人買 我應該會買枕頭外即Ame product
一陣

5月打後冇卡聽講唔俾係到留言

冇人買

孔雀雜談力真係幾一般

以後由細number果個開post

明明5個入面包最實，但佢最俾到色情感覺

珍惜ame

730羊運

屌開左booth填哂地址諗住買
盲撚左見唔到會轉去buyee未開AC
搶唔撚到前排

失格

第一次買goods

俾錢時間11:30:37
入唔到30秒圈

Blue bird

禁比錢粒制load左幾次空氣，以為又死

如果係csl搶ps5你已經失敗咗

華生陣間話幾點開

如果係搶RTX3系/Ryzen 5系 你未見到個page 就已經失敗咗

係 buybee 定 geekjack 買好 ? 第一次買goods

8000羊goods其實真係好抵屌

珍

淨係張卡獨一無二已經唔係到到有

要睇下買乜

buyee單買個運費我估會平過geekjack
geekjack如果一次過買4-5樣就每件60-6x蚊運
利申：未試過buyee

每次釣魚前可以出示VIP卡

我啱先係新蛋搶3080
我見到add to cart
但係慢咗一秒禁
冇咗

真係好撚正

加埋 buyandship 呢個選項

再估算件貨體積重量
睇邊間運費最平

屌
<申請的日期和時間>
2021-01-07 11:41:40

返工未有時間搞

可能去到倉可能撈到亂晒
根本無分no.順序呢

btw
cap定 成功購買畫面個time stamp做認證先

價格按面積計算

天使goods好細 但最貴

5月連V對number群組

但係頸鍊吊飾最實用
戴得出街

麥記Vtuber

牙梅生日總結：

1. Complete Goods Set張Teammate 卡有number
2. 死雞冇凸，傳心師全面進場
3. 孔雀有凸，Moona Live DM咗牙梅
4. 牙梅唱歌播片

ronald失去了一切

竟然唔俾麥當勞叔叔出道

但我見宜家可以隨時cancel
宜家cap唔準呀

表妹無突
有啲失望，棄推了

牙璃

麥當勞叔叔係美國人要出道都係en啦

自己用開bns啲集運要俾日本國內運費
buyee同geekjack都有收？

天神唱得好好

吓，你認真

希望個cushion可以拆套
想拆出黎收埋一邊算

但buyee同geekjack運費會唔會貴過bns+國內運費？
我印象應該都係bns平

buyee都要
佢都係要送日本個倉先

geekjack未用過黎落單
睇落個數已經計晒運費

連心愛女人嘅cushion都唔敢明張冚膽咁用

都係睇你買乜
我之前乜都搵BNS 轉
唯獨會長條尾我會用geekjack運

一個人住
準備好五個齊哂

唔識野+心急buyee直接填左香港地址
早知填bns

支那啲3D硬係有陣柒味

比個藉口自己係收藏用

你仲未計buyee有代購手續費
收多你幾百yen

岩岩驚覺原來我個YT開始出現Hololive既起源係呢段

個時聽開獅子神跟住同天神子一齊玩聽埋天神子 跟住Loop呢首小魔女DOREMI 而家先發現係空媽黎
跟住個首頁就開始出現Hololive

經過今日EN第一個生日Stream
傳心師EN排位如下：
華生：真毒勤力好女仔
Ina：偽毒勤力好女仔
一姐：潛水好女仔

Kiara：心機女整鐵路扮有送禮物實際不仲唔出現
Calli：扮都唔扮直接消失咗，Holostar正月都有SC, 同期生日扮起唔到身

cushion應該淨係得套吓話
芯通常要自己買

又想煽風點火

cushion好少得套
唔同抱枕

好似係

死神仲訓緊

Moona繼續ID一姐身份
孔雀可以擠身第三同牙屍平排，因為牙屍都有畫圖

華生真唔真毒唔知但真係勤力好女仔
唔洗傳心

即係唔止buyee收果300yen

雞原來12個鐘前已經係twitter恭喜左ame

死神應該返緊工？
佢之前打三份就算走左一份
宜家都應該仲有工返緊？

連牙Son都有講生日快樂
牙死今次想點兜

我前幾年買幾個都係用個盒裝住cushion套, 芯要自己買
仲見ikea特價買咗5個返去換

死神黐得火雞多學壞咗

咪就係呢300yen
提你下次計運費 邊間平嗰陣
記得計埋呢幾百yen

bns同geekjack無特別分開收手續費

遲D可以鬥no. , 真係諗下都興奮

300yen 就係BNS 1磅錢
件野有幾重都幾影響選擇

我等埋geekjack 先

中之人肯定係貓

竟然
我手上嗰2個 都係一件過
芯都無得換

我見雪媽有寫係抱枕cover
今次無提 應該有芯掛

我都係

喂我啱先講笑架咋喎，牙死醒咗都真係唔諗住講生日快樂？

buyee
逐張單收手續費

我除咗買mercari 野
想搵人check貨之外
都無用buyee

cushion最多未壓縮袋ship
抱枕芯先會係自己買

鬼妹邊有你地咁形式主義

真

唔怪之得從來冇人同我過生日
原來係因為美國唔興
幾驚係我冇朋友，嚇死

日日係discord由朝對到晚
洗唔洗有咩對話紀錄都比埋你地睇呀

私下講左咪得囉
笑緊你地咁拘泥於一定要突咁形式主義呀

聽講2P色都打左電話比華生了

睇黎到時真係會有真心膠走上黎曬細number

你收下皮先

睇黎係搶唔到細no.嘅人

真係講左
洗唔洗有咩對話紀錄都比埋你地睇呀

假生日有咩好講
我死千萬view原創歌手嚟
路人行開pls

發覺鯊魚整thumbnail真係好懶
用黎用去都係果幾張圖

做戲要做全套

咁buyee都幾多附費

有冇人諗到今次死火點拆

等我仲諗住死神會求其唱首生日歌比華生

原來表妹都係dc
唔反了

令到支那唔敢同holo合作已經贏左

今日係ho狗內戰日
我天得以休養生息

圖呢

幾時有勤力過
仲要電腦白癡
素材無限loop好正常

除非解封畫meme封面

唔整你咪又係睇

我見youtube有4個分別嘅唱歌片嘅？

話說個hitsu係咩來頭
剩係知佢都成日畫華生同埋新果堆emote都係佢畫

牙死會去SC Holostar
會Twitter like單眼佬60k sub
但唔肯同牙梅講生日快樂

巧合？禾唔信

等影teammate card放twitter

Gura= 懶

真係合成

剪片嚟

話時話
Ame d 新emote 唔係好掂 , 好細
有一個完全睇唔到咩黎

小支支仲點會同holo合作起碼近期都唔會

btw因為佢哋新車只可以刷dislike，
新車嘅穿甲彈同佢哋嘅粉紅兔兔一樣係專職送頭師

真，sc比人都唔sc比自己人

最實用都係舊既bubba同埋眼同口痴埋一齊果個智障樣

你確定

男人係一切罪惡既根源

突然諗起某海盜

其實cover係咪無請技術支援
成日炒粉

台幣

無突上去唔算

其實佢買機係咪行入秋葉原同個sales講我要最貴個部機
點解牙狗用電腦可以咁廢

有咩問題

常見問題黎
啲人通常畫開stickers
畫得太detail 一整emote級呢啲mini野就會咁

問係唔係台幣啫 完來台幣1500就有紅

講緊牙死人間蒸發

但我琴日睇佢果時佢仲話可能會sc比華生，但係點知連打都冇打過比佢

唔確定了
呢度啲人喪嘅

如果牙死今日之內無任何表示我頭post倒轉貼+唔屌兔跳一個禮拜

依家最後機會係陣間mc果時打過去

今次先加入戰場

忙住同一姐開馬車

誓死捍衛牙死

諗返以前讀書啲技術支援嘅老師 識用Alt+Ctrl+Del
識搞搞projector就可以做

孔雀凸牙梅條數幾時找

無開盤找llm

一句講到尾你都係想調轉頭post啫 你不如下個post所有回覆都調轉埋

希望世界和平

en內戰好好睇，請繼續

痴線我番工就係上連v個個都倒轉咪好唔得閒

如果牙死其實準備緊大搞作我轉推兔跳一日

係咪打完古惑狼之後腦部大爆炸要休息

痴線賭咁大兔跳都推

永遠支持水

en係咪得鯊咩同古神未耐久過
最無可能果個死神都耐埋

平時就咁睇冇乜野
但加左心心之後淫左好多

鯊 : 打份工姐 同你有親咩

Ina 玩TF2 5個半鐘單日通關
我唔知耐久既定義係幾耐

發現台狗鬼佬食開屎

Ina泰坦跌2有5個鐘

鯊魚係養生系vtuber

洗鬼影低咩 啲人為咗名正言順推2P咋同啲小粉紅一樣 開毒撚車 之後話分析 可以專心睇晒

就係影低佢推2p

覺得自己有啲老 Tf2覺得係team fortress 2 心諗佢有單機咩

連登越反 天使越紅

算耐啦

我正式宣佈梅雀CP

鯊你就鯊啦
係要拉埋牙鬼嚟講

準時收工俾人擇名
呢個世界其實幾病態

唔知有生之年
有無人權組織可以扭轉件事

火雞終於醒
retweet左ame生日 merch同ina生日畫個tweet

牙一係唔OT
牙鬼係唔開工
俾啲尊重我鬼得唔得

1點先醒

原本諗住話佢有時間轉推無時間打上去
點知張圖未up完個陣

又逃過一劫

鯊魚係準時開工準時收工 5天工作

Virtual Youtubers討論區（390）

Kanata都係12點幾先こんかなた〜
會長早佢1個鐘

再加每個月2-3日病假

無事
唔洗倒轉頭post了
可以繼續屌兔跳

你最多只可以話佢似すいちゃん
同百鬼仲有好大段距離

今個星期開7日工

towa出黎果下鏡頭真係好撚型

睇黎冇大搞作
冇得睇連V最愛個人勢兔跳

天使嘔吐

留名等睇死神打比佢

不過すいちゃん平時好多嘢要做好忙
之前又radio又準備live又collab

一無咗死無講HB呢粒花生
又用返高級魚餌

今晚我是虹狗

你又知鯊唔忙

死火一齊醒
話左磨豆腐磨天光架啦

仆街我潛先

黎啦黎啦

忙住同阿Jay做...
做乜都好啦

頭先完左先見到火雞retweet就知道佢岩岩醒
之後死神先comment

ching出盡力燈用心良苦

皇女 Ange Toko

屌，YouTube好撚lag

唉，啲反死小隊係咪要收皮啦？

反左幾耐

是
搵緊窿捐
驚真係要睇連V個人勢代表

反到牙死起身

有冇兩個鐘

啲反死小隊仲短撚過小粉紅

牙梅收台到依家
唔夠兩個鐘

反死小隊我記得死神養gachi果陣已經係連v開始活躍

下次我就逐個反死捉出黎鞭

nia 學完中文又學英文
今晚仲會自彈自唱，今晚得閒可以支持下佢

個陣未算反掛

反都要斷鐘計

唔係不嬲都咁計咩

好耐之前已經要

仲有4分鐘可以睇下死神會有咩反應

我以為黃藍橙先係斷鐘計

佢馬車推咗半個鐘

所有野都斷鐘計

牙雞出現係牙梅chat

牙死呢

今晚先算 好似得松永要聽 之後就彩虹三笨蛋新裝

仲燈

好煩

如果Kanata今日solo配信都係打Minecraft
咁有機會係Minecraft裡面撞到會長

依家磨通宵豆腐唔洗還?

reality出城
請大家支持
聽日8號 21點
唱歌把聲同講野兩個人黎

OT緊

牙雞條路軌好似係露天之餘仲要冇牆圍住
真係一炸就爛 / 會比豬人擋住條路

專心ot

你......

話都無咁快

一用就爛

不愧係組長

琴日試左幾次都冇野

連燈

清收手啦
放過牙死啦

上次反月

想知連V有邊個唔反？

會長

天使兔跳

打完raid就即刻邀請會長入兔田建設
佢地等緊飛機去印尼就已經完左

Twich 冇左pogchamp =垃圾